吉野家侮辱香港警察 是港独份子！ 咱们坚决抵制！

吉野家侮辱香港警察就是勾結日本鬼子搞港独
挑战我们中国１４亿同胞的尊严！ ！ ！
咱们一起坚决抵制吉野家这些港独份子！
吉野家滚出中国！滚出香港！
请广传！！！！！！！

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

港独份子吉野家滚出中国！

撕紙有理！！！
不吃吉野家！！！
支持成立獨立委員會還警方清白！！！

push

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

乱我中华者虽远必殊！！！！！！

推，罷食

推到兩邊不是人

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

D大陸佬會唔會睇完張圖都唔知撕紙狗=差佬

一定唔知

其實大陸有冇吉野家

我现在作出呼籲，各位市民请罷食吉野家，以示支持警方！